日日都渾渾噩噩

起身返工放工返屋企訓
返工又係hea 放工返到去又係hea
每日都做緊同樣嘅野
究竟冇錢嘅人生有咩意義